[港島及九龍D1 學界田徑］直播

直播link:
LSC X GHS (有旁述）

DBS

積分榜 （非官方)

LSC X GHS
正確link:

push

We are we are 德望 德望

LSC 反cup

贏到開巷